點用牙線清最入面個幾隻大牙

撐到個口都就爆都未攝到入大牙的牙隙

用牙縫刷？

好難 所以我通常折出嚟洗

下排牙都好d
對住鏡睇到易就位
上排牙真係點整都整唔到

個世界根本唔expect你自己去搞，根本就無一種產品做到

一係水牙線 一係牙線棒

照撩

用慣咗就好易 不過有時覺得好易整甩隻牙

照鏡 牙線收到最短 個口合埋一半
唔得就牙線棒